### Роутинг для работы с товарами в админ-панели

Напишите роуты (просто в файле) на работу с товарами в панели управления интернет-магазина.
У них должен быть такой функционал:
- получение всего списка товаров;
- получение списка товаров по заданым критериям;
- получения одного товара;
- добавление товара;
- редактирование товара;
- удаление товара.